重貼：外國入境隔離令延長三個月 係唔係針對班師回港投票

擺到明係針對想由外國返來投票既黃絲
可以點拆？唔通要局住係香港留兩個禮拜？唔係人人有咁多時間

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣